﻿Hierarchia dziedziczenia:

- nie dotyczy tylko jednego poziomu klas
- nie obsługuje dziedziczenia wielokrotnego

Polimorfizm:

- każdy obiekt nadklasy jest obiektem podklasy
- zmienne obiektowe sa polimorficzne
- zmienne profektowe sa polimorficzne


